我01年 睇住身邊個個都叫移民

唔好走ok?

01年都有bno?

屋企有錢/加拿大plan/美國plan

港共都叫大家唔好走 大家知咩事

五毛 分化 拉

依啲人就算國泰民安都會走

身邊個個後生既都唔想走

應該都係一樣，比年幾兩年咪又係死死氣返返嚟
移民依樣嘢根本唔係個個受得到

"呀 去到第二度又黑鬼憎
班太空人咪又係死死地氣冷番黎"

呢個五毛

今時唔同往日
唔通敘利亞難民去外國又會回流咩

唔走 一齊入集中營 我就愛國愛黨既 你呢

我都講左我唔係你右唔信

我為黨為國工作緊

多謝你

咪撚on9，留唔到咪留唔到，一年兩之後共產黨玩撚完先返嚟都好過依家唔走

起底